上車有幾難?

我日日朝早返工收工都上到車啦

你試下金鐘上車

都唔難